前日領養左隻守宮翻黎

佢叫做咖啡 前日係人地到領養翻黎既 3個月大
我想問呢 依加喂緊杜比亞bb

大約咁大隻既杜比亞bb我應該每次喂幾多隻比佢 依d係我領養果時送埋比我， 我琴日喂左3隻 今日翻黎見到兩粒屎 今日見佢都好主動食 所以喂左5隻
諗住星期六去買杜比亞 我應該買翻咁細隻定係大少少果d?

另外今日買左鈣粉

我買果時問過姐姐佢話依隻混合左維他命同礦物質
有無人用過？

我今日就混合左鈣粉落d杜比亞到喂比佢既 遲d會買隻碟裝住d粉比佢直接食

我依加可以點做養肥佢 就黎冬天想佢條尾肥d好過d

原來有得領養ga???
成日想養，但接受唔到杜比亞

唔好餵到佢唔食先停 守宮腸胃好弱 有可能會嘔完之後唔食嘢 一日餵兩三隻其實都夠

一次餵4-5 隻
等佢痾左先好到餵
唔冇話一定要一日餵一次嘅
如果你隻守宮唔識自己係碟度奶鈣粉/ 或者你唔想咁麻煩開隻碟比佢，就係食物度撈埋鈣粉再餵

買杜比嘅建議上網同人買
魚街買都幾貴下

佢會唔會好似神獸咁食蚊

基本上你放落去
樣野會郁嘅話佢地都會咬落去
所以唔好比蟋蟀/ 杜比/ 麥皮（都唔係好建議） / grub pie以外嘅野餵佢地
消化唔到好大機會係咁先

咁如果我再買杜比應該買幾多cm既？ 我依加果d會唔會太細隻
我依加未有碟 我放左d鈣粉係紙巾上 佢都有食

你加入fb d 守宮group 開post話想養領就應該會有人留言

三個月大買0.5-1 cm 就夠
再大幾個月先買1-2 CM
我果兩隻 4 個月 / 以上先食到1-2 CM

有興趣可以入黎討論下